{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044527",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=9856&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구리렉시호텔"
    },
    "text": "九里駅から車で4分の距離に位置し、アクセスの良いホテルです。 様々なデザインのインテリアが施され、清潔で快適なお部屋がございます。 九里駅公園が車両4分、ヌルプルン公園が車両7分、仁昌中央公園が車両8分の距離に位置しています。 九里駅から徒歩10分の距離にロッテ百貨店九里店があり、九里市役所は車で5分の距離に位置しています。 チェックイン時間は月~金は7:00、土、祝日の前日および当日は9:00、日は7:00で、チェックアウト時間は月~金は3:00、土、祝日の前日および当日は2:00、日は2:00です。 連泊時には1泊当たり40,000ウォンの追加料金が発生し、無料Wi-Fiが提供されます。 喫煙と禁煙客室の区分はなく、Bath Amenityは有料です。 全客室にLG天井型システムエアコンが設置されています。 炊事施設は全客室で不可能であり、予約が不可能な場合には早い時間内にご連絡してご案内いたします。 最大人数を超える場合は入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があり、その画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられたりベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを選択できません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのようなアクセスが良いですか？",
            "answer": "このホテルは九里駅から車で4分の距離に位置しており、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "このホテルのお部屋はどのようなデザインですか？",
            "answer": "このホテルのお部屋には様々なデザインのインテリアが施されており、清潔で快適なお部屋です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどんな公園がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には九里駅公園、ヌルプルン公園、仁昌中央公園があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルから近くのショッピングセンターや役所へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "このホテルからは徒歩10分の距離にロッテ百貨店九里店があり、九里市役所は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は月~金は7:00、土、祝日の前日および当日は9:00、日は7:00です。チェックアウト時間は月~金は3:00、土、祝日の前日および当日は2:00、日は2:00です。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "連泊の場合、1泊当たり40,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙と禁煙客室はありますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙と禁煙客室の区分はありません。"
        },
        {
            "question": "お部屋にはエアコンはありますか？",
            "answer": "はい、全客室にはLG天井型システムエアコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "お部屋で炊事はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、炊事施設は全客室で不可能です。予約が不可能な場合には早い時間内にご連絡してご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "この情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時には特定の客室やベッドタイプを選択できますか？",
            "answer": "チェックインの際に割り当てられたりベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを選択できません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には税金やサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 697
    }
}